關盤：20200115前美支第一階段貿易協議支共會唔會反口簽唔成

關盤：20200115前美支第一階段貿易協議支共會唔會反口簽唔成

正評：簽唔成
負評：簽得成

會簽不過唔會做足全部

應該會簽,但中共做唔做係另一回事

一簽就變歷史文件

睇埋台灣大選先啦

幫手啦
真普選聯署：

唔做可以即刻反彈關稅

stage 1其實唔到肉
stage 2先見真章

按照慣例都係簽唔到架喇

簽完唔做然後比人吊9佢,然後取消協議,繼續打

係咪11號

簽唔成

話撚咗

繼續， 最後一日